佐敦柯士甸連儂隧道比人清哂！

好撚驚輸出革命啊？！撕一貼百啊屌你